{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016858?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 모란 가자 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21時、チェックアウトは12時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生するとキャンセルと払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典として使い捨て用品が無償で支給され、寝具は再利用しません。 全室には電子レンジや割り箸が備えられており、ヘアアイロンは全室に設置されています。 ネットカフェ級のノーハードギガランと27インチの大型壁掛けモニター、テレビ接続、映画システム、テレビ再視聴が客室に設置されています。 車両はお客様のために100%バレット駐車サービスが提供され、1部屋当たり1台の車両が可能です。 駐車場は全地域にHDCCTV録画システムが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生するとキャンセルと払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が支給されますか？",
            "answer": "予約特典として使い捨て用品が無償で支給され、寝具は再利用しません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全室には電子レンジや割り箸が備えられており、ヘアアイロンは全室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなエンターテイメント設備がありますか？",
            "answer": "ネットカフェ級のノーハードギガランと27インチの大型壁掛けモニター、テレビ接続、映画システム、テレビ再視聴が客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "車両はお客様のために100%バレット駐車サービスが提供され、1部屋当たり1台の車両が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は監視されていますか？",
            "answer": "駐車場は全地域にHDCCTV録画システムが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 481
    }
}